發夢夢見街邊既欄河好想拆要點做? 入黎望下啦

有時夢遊係街邊見到好多欄河 例如呢張圖咁 覺得好鬼阻掟可以點做呢? 有巴打提出左 原來街邊既欄河係靠側邊既螺絲做連接 就係好似呢張圖圈住既位 一般路政署既圖則講明會用3粒M8螺絲作為加固 要拆左佢係極之簡單嫁!

首先 要先講解下欄河既安裝方法 係到多謝某巴打提供既呢張圖先 一般爛河會先係中間打條企柱落去石屎到 咁要拆左佢太煩 所以就唔講啦 但係企柱連接住欄河竟然只有三粒M8螺絲 要甩左佢實在太簡單啦

呢張圖有大約講解企柱同埋欄河中間既關係 佢地中間既連接就係一條絲桿加兩粒絲母 或者去一絲螺絲加絲母

對付佢 你要準備兩個士巴拿 一枝放係絲母 一枝放係螺絲頭到 再兩枝向相反方向扭 但要小心扭錯方向 建議先細細力試下岩唔岩方向先 巴打表示咁做可以發出4倍既力量 非常有效 然後可以用士巴拿輕輕敲下粒螺絲 如果發現到一D比較鬆既螺絲 唔洗猶疑 揀佢黎甩啦

如果扭完兩粒發現中間有條絲桿 記住要抆左佢 而如果發現好難抆出黎 可以參考以下由巴打提供既方法: 因為黑色鐵柱個位同TYPE2欄因失平衡而個窿位對唔準，咁就會夾死條絲杆，攞唔到出黎，咁工人就要扶住個欄，慢慢教岩個位，另一隻手蚊絲杆出黎！

最後 當你甩左其中一個欄河一邊既3粒螺絲 就可以好似咁chok到個爛河甩出黎

最後提醒大家 破壞公物係唔岩嫁 各位如果想甩欄河 一定唔可以現實做 發夢諗下就當然無問題啦

再提醒多句 市面上有可調度闊度既士巴拿 非常有用 建議各位如果有需要可以帶住佢 但係最近市面上有好多鍾意睇人地個袋既人型生物 為免無故俾人當收藏武器 請各位自己小心 如果真係咁唔小心俾某生物發現 請記得表示你係一個汽車維修員 詳情請參考以下片

最後既最後 小弟開左個channel 同埋group 希望可以分享下各類工程知識俾其他同路人 希望可以令佢地發個好夢 訓得安心d
Link:
會定期分享工程類知識

1

我無嘢講
睇唔明 交俾專業嘅！

我無野講

我以為好易明添 sor lo 邊到唔明 我解釋下

小心呀巴打
遲啲又比班狗拉
又話你教唆人地犯罪架啦

教人發夢咋 咁都犯法

即係d欄同欄之間 通常得3粒螺絲要扭
用啱size嘅士巴拿扭開
兩個欄就會慢慢分開
再就角度咁忟佢出黎

係咁既意思 上面有張圖講解 係其他巴打分享俾我既 覺得幾有用所以share俾各位

班狗癲咗

我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師
我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

發夢係前面退後休息
見到成排冇撚哂 會心微笑左一下之後飲啖水食塊餅又行番上去

試著說
我無野講
唔使理會佢講咩
唔好比佢氹到
唔使認罪
我要見律師
唔好比佢大到

玩白色恐怖?
記得黑警 無一個好人
唔好中佢計 扮關心你

唔緊要啦 我發緊夢

巴打辛苦啦 夢醒左就唔好記住佢啦 好多狗鍾意聽人話

咪再發夢
教下新地盤雜工好過啦

我都係咁話 教下佢地拆野

我冇野講

小弟開左個channel 同埋group 希望可以分享下各類工程知識俾其他同路人 希望可以令佢地發個好夢 訓得安心d
Link:
會定期分享工程類知識
仲有個group
Link:

多謝樓主傳授工程知識，岩岩考試要用到，有教無類

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

有咩可以問 小弟主要識bs野 不過有d巴打識builder野

工程撚

我無密碼 我無野講 我要食飯 我要去廁所 我要見律師

我要返屋企

但我有野講 就係我無野講

工程討論︰
一般黎講，大部分螺絲都係順牙入反牙出，有少部分工件先會掉轉，例如風煤切割既煤樽
何謂順牙?
順時針轉動為順牙，即係話逆時針轉動係拆螺絲

thanks 我就係唔記得左順定逆 所以無加落去

Agger

另外，如果工友發現唔夠力，唔好夾硬黎，會導致工傷
正確增加扭力既方法係加長手柄以加長力點，利用槓桿原理
另一個土炮方法就係用另一支士巴拿扑落去

thanks 巴打 我加入去channel到可以嗎

我冇野講呀

可以

有狗吠 我聽唔明點算唯有唔講野

好啊

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

大隱隱於市，小知識不留名

我係地盤佬黎
所以手工具小不免
成日去五金鋪買野
成日都需要用依啲[拎緊]
買埋[辣辣]用起上黎更得心應手

小知識可以幫到好多人 目的就係咁

我要律師

岩啊 各位俾某生物搜袋記得講話自己做地盤

呢隻快好多

「啦啦」個技術要求高D，新雜工未必好快上手
同埋個死穴係「啦啦」個口徑係固定，除非你確定到要拆除既螺絲大細，唔係工地現場用唔著，要換架撐

成本問題 其實有巴打都分享過 我都成日見 不過呢隻要預岩m8螺絲既呎吋比較困難 而士巴拿就咁拎上手就可以用 就可以拆其他野添 不過呢隻係可以甩得輕鬆好多

係 個呎吋係問題 要預到岩岩好 個人覺得拿鉗同埋士巴拿會適合俾外行人 但拿鉗成本貴d

做呢啲手作嘢一次生兩次熟㗎啦
地盤雜工少不免呢啲架餐一定要喺身
拿起手上嚟都可以有得用
同埋呢啲highway欄河都係用嗰啲standard螺絲

呢D粗野梗係買大陸野，還掂炒散都唔係成日有工開

清一聲用m8螺絲既 去野餐可以留意下

我冇嘢講，大家唔好再推POST

係既

純學術討論:
到底棚杆同螺絲之間嘅G點會唔會因為唔交接, 所以整嗰陣係落咗膠水之類嘅液體或者加熱提升溫度去銜接, 導致剩係物理函數唔足以影響佢嘅固定能力??

我無野講
但巴打你既原意其實係咪想教我地點樣見到鬆既欄可以幫手固定返，保障社區安全？
Thx for sharing!

我覺得係應該由哲學角度分析
到底放喺度嘅𣠸同唔放喺度嘅欄, 對人類生命議題尤其是自由方面有咩影響?

有巴打提出過有d螺絲會落藥水去令佢修得更加實 所以要先去試下睇下邊個位比較鬆 就向果面落手
btw 係發夢果陣 唔好誤會 犯法既行為係唔可以做既

岩啊巴打 我仲有想各位見到d欄河唔實要扭實d佢 為政府出一分力

好欣賞巴打你對咁深奧嘅論點有咁簡潔嘅回應

希望士巴拿嘅存在唔會好似7-11 嘅咁容易被人發現
大家記得士巴拿應該好似神咁, 存在但係睇唔到

我無嘢講

心中有士巴拿就可以啦

可唔可以再解釋下
當欄杆同螺絲之間嘅G點出現藥水嘅時侯
物理活動例如搖擺幅度會唔會對呢個G點有影響?
有嘅話有冇話3D嚟講邊個方向(由內至外/上下左右)會較大影響?

咁深入既 聽講個g點會好爽 要360度咁轉咁chok佢

另外巴打點睇最近嘅可移動型塑化2米欄 (英文好似係water horse)?
會唔會有類似嘅分析?

哦, 即係好似摩打手打J咁啦

或者總結做重點可以幫到更加多巴打打J

你係咪指d兩米高既水馬

重點係 你要有加藤鷹既雙手天份既野 無計

係呀屌

準備研究 個谷有巴打講過少少 我整合緊 不過資料唔算詳細 要再揾揾 巴打有無d資料提供到

保持學術討論好喇

我冇嘢講

我要搵律師
我冇嘢講
唔洗解鎖

我都想 想揾班有工程底既朋友傾下出下post

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

我肚餓 我頭暈 我飲醉酒 我要睇醫生 有冇搜查令
幾時走得

正呀屌你

我冇野講！小心啊！

用士巴拿怕你又比人拉
用嗰啲工具卡會安全啲

正 又有錢賺

發夢咋喎

上cedd大把standard drawing

其實係 都係人地share俾我 不過應該無咩人會留意佢

推

我有野講

黑警落地獄

克警先岩

哂氣啦唔好亂搞

知道

M8 係咪用13號士巴拿？

我都唔識 所以建議用可以調較既士巴拿 咁就唔怕買錯啦😉

做咩要拆？77係和平遊行

姐係13MM? 好似係

無人話拆野喎

五金舖講要支13梗頭
Sip屎效率低d

明白 不過點睇用士巴拿

好實用
希望未來final year project 見關拆關

利申 YJ 工程系

有無辦法唔洗士巴拿？相信好多人發夢都唔敢帶一支旁身

13mm 扑頭同扑柄係咪感覺專業d

仲用個士把拿拆絲帽咁撚慢
緊係用扑批喇